黃色經濟圈應否吸納「扮黃」店？

成件事上面，顧全大局好似train 寵物咁比藍店習慣黃先有生意，然後壯大成個圈

定都係篤灰唔比佢得呈好？

呢個月發現好多突變黃，係時候要思考呢個問題

學連登P牌lo,11月開始新黃店一律p牌

要有人做

應該

每個人都on9 過，以前撐警唔出奇

商家佬哪裡有奶便是娘，黃友俾到生意佢自然假黃變真黃

做大個餅先
等佢地冇利用價值再慢慢西走佢地

調轉問一句。點解有人係藍絲？

因為示威阻住佢搵食。對佢哋嚟講搵食重要過公義民主自由所以佢哋反對示威

但如果示威反而令到佢哋更好生意呢？
咁自然棄藍轉黃

你有冇見過賣防具嘅舖頭係藍？

扮黃定轉黃要分得仔細

本質上佢表態支持就應該接納佢地

單純為利益既 = 申請裝修

再唔係就學連登咁加個p牌

表態係要勇氣

准充不准賴

應該

如果有員工知間“黃店”其實係藍就篤灰 咁樣得唔得？